烏大龜對唔住 係我扮烏大龜 我知錯了

唔好再逼害我ok?
係啦我係開分身扮你
放過我ok?
我想靜靜地潛水
求下你放過我

又扮美波

求下你地唔好再刺激話烏大龜係美波

大佬出到聲一定收手

抵啦傻仔

人地有白卡都敢得罪

收爹啦弱智仔

Howl~

好

對唔住！

烏大龜又扮

樓主on9仔